鄭月娥：我不懂政治

只識被管治咋嘛？做緊阿爺隻狗喎

佢知唔知自己講緊乜嘢呀

所以咪蠢到成隻豬咁，比人削權都額手稱慶囉

咁其實佢的確係唔識
雖然話梁振中賤格但佢比777有政治智慧得多

姐係淨係識獨裁

你老母唔識政治𢭃50萬一個月？

同689一樣

管乜撚野
香港市民係你班口靚？你隻狗？

689高班好多

咁你落台啦八婆

on撚鳩

所以咪攪到香港咁囉
你識就一早撤回
再搵班黑警際旗
件事就完撚左啦

一個ao文員學人管冶做首長

管治，真係獨裁者，覺得自己做乜都得

林鄭現在很明顯就是在上海得到了習近平的一個蔣介石式的鼓勵，但是習近平並沒有給她一兵一卒，她依靠的還是原來這撥香港警察，而她就這麼幹了。這樣的政治判斷力真是愚蠢到難以置信。但是你也可以想像，我們不能把大人物想得太聰明。一個操作者的聰明才智是由他的生活經歷決定的。如果他過去的生活經歷全都是那樣的，他根本不可能形成政治判斷力。林鄭就不是一個政治家，她過去的生活就是純粹公務員式的。公務員優秀不優秀的標準跟政治家是完全不搭界的，就像是廚師優秀不優秀的標準跟軍人毫不搭界一樣。你不能把一個擅長做飯的家庭主婦拉到戰場上去，然後說她一定會比一個不擅長做飯的家庭主婦強，她們幹的根本就不是同一個專業。你現在讓這樣的公務員來承擔政治決斷的職能，那就像是讓張學良這樣一個嫖客和煙鬼去負責當政治家一樣的荒謬。張學良果然就根據錯誤的信號做出了錯誤的行動。

當然，這樣做對蔣介石是有利的。楊永泰當時就跟蔣介石說過，張學良如果跟俄國人打仗的話，他的實力就會被捆住。這樣做，無論勝敗，都是你蔣介石的好處。打贏了，在你蔣介石的領導之下，大清國和北洋政府喪權辱國失去的中東鐵路在你的手下收回了，你是民族英雄，政治紅利還是歸你的；打輸了以後，是奉軍的老班底被打得一塌糊塗，今後張學良就要更加依附於你，因為他的力量受到了損失。很明顯，林鄭這樣一搞的話，她必須更加依賴中國共產黨，因為她已經跟香港人 — — 包括過去和理非的中產階級結下了深仇，因此她必須只有一邊倒地投向共產黨這一邊，把她本來還有的像1929年的張學良那樣的正在被統一、但是還具有一部分軍閥式半獨立性的整個體系全都送給蔣介石作為犧牲品，今後她就更加沒有別的道路了。所以，這是有利於共產黨而不利於她自己的一步棋。這是她自己沒有政治判斷能力的體現。一個有政治判斷能力的人如果處在她那種情況，如果是毛澤東這樣狡猾的人，肯定會打發共產黨去當犧牲品，把自己的力量留下來養寇自重，然後讓共產黨跟香港人結成深仇。讓香港人抱有幻想，說不定林鄭是我們自己人，她手下的人都是陰陽怪氣地不出來；而共產黨又害怕，在香港如果連特區政府都不向著，我們豈不是完全沒有人了，不敢因為她的背叛而處理掉她；同時，她還保留著一個西方的護照，可以理直氣壯地搖身一變，「你看，我是因為被共產黨迫害才流亡到你這裡來的」，最後的退路還有。三面她都可以佔絕。現在的結果是，她把她在西方和在香港的路都給做絕了。而一旦回到北京去，她的下場就是張學良在蔣介石手裡面的下場：你已經沒有實力和統戰價值了，而你爸爸是一個很厲害的軍閥，很可能有人會把你捧起來，利用你爸爸的名義搞分裂，我不把你控制起來是不行的。最後她的下場必然是這樣。這就是沒有政治判斷力的結果。

呢句又唔錯得哂
佢識條撚政治
不過佢連管治都唔識喎

「行政長官」

辭職唔做嘅監警會英國專家Clifford Stott回應香港警察嘅言論：

「1. 睇黎香港政府，包括香港警察，對啱口徑去攻擊民主運動。」

「2. 我地對呢件事並唔意外，咁就可以重寫2019年嘅歷史，將示威嘅羣眾包裝成唔理性嘅暴徒。」

「3. 呢個策略包括將啲暴徒講到被犯罪份子控制，演譯到被外部勢力資助同操控。根據我見到嘅證據，咁講係遠離實情。」

「4. 作為羣眾心理學家，我覺得咁嘅理論埋沒整場運動嘅基本原意，攞黎掩飾警暴。」

#大概係咁解
#雖不中不遠矣

原Tweet：

後生仲樣衰

UP乜柒呀

弄權為樂嘅人話唔識政治,你食屎啦

元首不懂政治
史上最大笑話

On9唔係扮
Public Administration 係Politics不可或缺既一部分
唔識政治又點可以管治呢？

唔識政治學咩人從政

唔識政治學人做特首？

我地出糧比你架on9婆

執政既人唔識政治
呢個人係為左乜嘢去爭特首
祂真係唔識講既wor

你up乜9

我都諗起呢個

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

今日全世界著黑衫
906 兩點半九龍見

佢同大波驊一樣被中共植入晶片

幾有中国特式喎
老細唔需要識嗰個範疇嘅嘢
剩係識坐喺度收錢

以為容海恩嗰句「我覺得議會內外都不應該牽涉太多政治」已經夠勁
原來特首都可以唔識政治

不懂政治嘅人話醫生專家政治化

咁唔怪得香港搞到咁

我都知 唔係點解會被人制裁姐

打左懞仔針咁

收中共柯打做野 邊洗識政治 識奶到雪雪聲就得啦

又跟成龍大哥學？

佢係狗奴材咋

唔好政治化行政長官

咪就係明明做緊雜大大條狗，只可以聽指令，妄想自己做緊人

諗起

我以前都唔識政治，都係呢條柒婆迫我認識

佢痴q左線呀

無需要，只需要做支那狗就得

個樣好奸詐

所謂特首

笑而不語，對住呢啲撚屌都廢事講太多

地方首長唔識政治

屌曬佢地老母 個個揸fit人都唔識政治
咁做乜撚野呀

定係香共特首入場卷就係要話唔識政治
先可以氹到中共放心比佢地人口清洗

俾你哋講一講 覺得689後生好似陳同佳

重點根本唔係唔識政治 係佢竟然話識管治 係咪想笑死人

我覺得佢係自把自為

政治乃眾人之事
管治眾人但又唔計政治係乜嘢邏輯
奠月娥可唔可以唔好沉醉喺支那式嘅無稽口號

唔識 就quit啦

一個唔識政治既人，納稅人用最撚貴人工請佢
佢人工只係輸俾新加坡總統，越諗越燥

幾肯定佢有亞氐保家症

言下之意，只識獨裁

個樣有啲似陳同佳

其實是什麼都不懂。蠢過隻豬，心地也壞透。人渣一個。

香港班狗官、奶共賤種好鍾意強調自己唔識政治
講到政治係一樣好負面嘅嘢
明明政治就係一門處理唔同持份者紛爭嘅學問嚟

雖然鄭匪月娥呢件臭閪真係唔識政治,唔係點會一個任期都未夠一半已經將香港加速攬炒成咁

咁做乜撚野特首呀屌你
番去做豬啦豬都醒過你

所以根本唔係你統治緊香港
大家都知你係扯線公仔

正臭四

佢知唔知自己講咁嘜，自相矛盾

孫中山：「政就是眾人之事，治就是管理，管理眾人之事，就是政治」

希望大家唔好將政治帶入議會
政府唔係講政治既地方

你緊係唔識啦,因為你係扯線公仔

什麼都不懂

DLLM 唔識政治 唔識良知公義

管治(被)

姐係一個唔識醫術既人去做醫生？

共狗：拒絕政治攬炒

知道係極權國家講真話死10次都唔夠

犯法又唔洗比人查,睇下曾蔭權

如果佢無比老美制裁應該係人生贏家

管乜撚野
777真係好鳩弱智

因此，遂有人說，中國在以往只有治道而無政道，亦如只有吏治，而無政治。

我知丫 傻閪

美斯：我唔識踢波

一個地方既話事人唔識政治

開始射波，明話自己係狗，習叫佢做乜就做乜。

有啲嘢雖然係事實，但又唔應該講出口

試想像一個球員接受訪問，話其實我唔識踢波，你估領隊同隊友點諗

Ching, 有料到

Fucking true
個人觀感 政治係要需手段搞大龍鳳 依家香港政府唔會做
管治就佢話乜就係乜 香港政府依家做緊嘅野

做香港特首要識政治架咩?
收支那order跟住黎做野咋喎
從來都無個人決定過

係呀係呀

原來所謂醫生專家仲識政治過地方首長喎

唔識又做特首 ON99

你冇撚病呀

是攪事的材料

有無人發覺佢最近好頻密咁接受大陸傳媒訪問, 究竟發生咩事??

識閪咩你

搞到香港咁仲好意思話自己識

所以其實佢係政治同管治乜撚都唔識

我唔識做呢份工d JD
但係我袋50萬
我屌你老母

受管治啊？
佢識管治乞衣變富翁啦

又係講畀狗共聽既

咪即係 「我不懂政治 所以一定會跟從習思想去管治腥港」

者係唔識煮餸學人做廚師？

quit左去囉

你撚識管治咩屌你老母

大檸樂囉
球隊領隊同你講佢唔識足球

柒婆：我聽開中共指示

佢諗住做特首同做發展局局長一樣
快刀斬亂麻！先斬後奏！
啲人嘈一輪就無事
就攪成而家咁

689 當然唔係搞政府嘅政棍
佢係港獨啟蒙之父
為思想帶來突破
告訴香港人原來有第三條路

毁治就有你份

唔識政治所以獨裁

有無例子比人了解下鄭月娥既管治有幾勁？淨係見到成班綠葉班子

嗰陣啲人咪話似佢同葉瘤生出嚟

其實係，佢當年攪到成個反對陣營散哂，而且識扮下哂，啲狗做啲野仲未會好離譜，做左啲野如果俾人影低哂既話都會有後果
雨傘後社運完全沉哂，條撚攪政治鬥爭真係有一手
林鄭條賤種卜上台嗰陣明明一手好牌都可以攪成咁，做埋啲哂離譜到令人大開眼界
777明明份人又戇鳩又廢但以為自己好撚醒

貪曾既pr都唔錯 做好呢份工呢個口號夠貼地

弊在你連管治都唔識

幾百萬人遊行
以一人之力影響台灣大選
區選大敗
美國人權法 關係法通過
取消獨立關稅
香港變逃犯天堂
真係管治得好好

你唔係人跟本

振中上任第一日就去中聯辦報導啦

唔識政治學咩人做特區首長呀 仲話自己讀社會學出身 正一讀屎片 自己搵窿捐啦on9

留意返依隻係貓

佢話佢好打得

cls

妹仔始終只係妹仔
上唔倒大台

動物農莊

嗤之以鼻,一笑置之

笑死 校園話唔俾搞政治
立法會話唔好搞政治
一個讀social science+做足一世官嘅賤畜話自己唔識政治

政治係咪=強姦？

係中美攤牌旋渦中心既香港，最大粒果個唔識政治

DKLM, 唔識政治學咩人做官.!!!!

唔識政治但係係政府做嘢所以咪搞到一鑊泡囉屌

689可以搞掂佔中同收本土派皮其實好撚勁
果幾年真係社運低谷
本土派佢真係完全係萌芽階段已經連根拔起左
果時連自己都唔覺本土發展到咁快

唔小心撳錯掣
Sorry

咪玩啦 管治都唔識啦
佢唔係以為自己聽指示點人做野就叫管治呀？

佢唔知政治係乜喎

唔識政治做咩特首

佢做文件跟流程paper working最叻

爺乜撚

佢真弱智唔係扮

柒婆: 我只係一個傀儡

即係一個司機唔識揸車但係淨係識得踩油加速囉

sor I mean係佢阿爺

on9

鳳凰=支媒=fake news

Mother fucker有樣睇

有冇一個半個藍絲識咁分析........
唉......

從政者唔識政治

作為當權者政治同管治分得開架咩
係識管治香港就唔會咁亂啦

它/牠

睇得出

佢知架喎

原來唔識政治但凡事玩政治，自意為識管治但其實只識跟指示，唔怪之得可以用兩年時間完成破壞香港百年基業，DLLM死全家！

佢啱呀 做香港特首使乜識政治 永遠唔使政治妥協 只需要樣樣硬闖 有咩反對聲音 就用高壓管治將反對聲音封殺

所以習大大好like佢

你都唔閪識 講真 from JB

仲要引以為榮個下……

睇到 不治

屌....呀唔係 狗都唔屌你

政治即眾人之事

牠不懂眾人之事，

怪不得專推出與民作對既政策

佢話識你仲驚

習鄭月娥咁你死撚左佢啦

不懂政治做乜撚野特首

重温下林太心底話

讀得出管治已經知佢好明顯唔撚識政治啦
帶領/領導 leading 都唔撚識講

佢係要高高在上咁治撚死你班香港人呀

垃圾比垃圾 唔係應該鬥廢？
計我話兩個都冇政治智慧
如果唔係就唔洗搞成年

咁你落台啦

識鳩管治咩
好好地一個香港搞到死鳩哂
話比人聽識管治比人笑到面黃啦
做狗既咪做返做狗既野囉
主人話咬邊個就咬邊個

賊眉鼠眼

即係同強姦犯講我不懂屌閪一樣

管你老母咩
香港人係狗呀？

所以咪出事

語言偽術到極點

唔識就咪學人做官

攪到成個香港亂龍

條友做乜都差

有d余德丞feel

講乜鳩

當自己係獄長,管治緊7百萬香港人

美斯:我不懂踢波

佢心諗：
我不懂政治，吹呀！
舊年送中搞到1 pet 屎咁點，宜家仲坐得好穩陣呀DLLM

佢最適係托大腳㗎啦⋯⋯

唔識政治學人做官 屌你老母

佢搞散？我覺得販民功勞最大喎

梁振英做到既野唔係搞散反對陣營
而係創造左一個反對反對陣營既陣營: 藍絲

唔識政治學人管治
真係笑撚死人

唔識政治但係判斷鼓吹唔做檢測嘅專家係搞政治

其實689係好醒
冷處理雨革
如果佢好似777玩鎮壓
結果可能唔同

佢當自己做獄長
香港係大型監獄

呢啲叫做獨裁加奴隸

自稱政治家 林鄭：在數學家丈夫面前 不敢說太多
政府新聞處今（20日）發新聞稿表示，特首林鄭月娥將於本周六（22日）起至下周五（28日）離港休假。林鄭月娥今日就罕有與其丈夫、數學學者林兆波，同場出席恒隆數學獎頒獎典禮。林鄭致詞時提到，在數學家丈夫面前，作為政治家（politician）的自己，不敢說太多。

自稱政治家但話自己唔識政治

你管人都有政治啦，你下屬希望升職其他同事睇唔過眼又係政治，你有個垃圾下屬唔做野但個個同事都好鐘意佢唔想佢走。除非你公司得你同個下屬2個人咪無政治

知唔知醜？得777個人要你管咋，管700萬人你食曬屎啦未撚夠班呀，仲自負清高，收皮啦，天堂你就實上唔到架啦，歷史惡名就留左個位俾你

呢個post 仲咩去吹囉奏689 佢而咪又大力支持黑警
自己淺見 政改真係好純粹我要真普選民主運動 不了了之咪又馬照跳
但由反送中已經係講緊引大陸嗰套嚟香港 到警暴到中共不惜一切去鎮壓 到所有貪污受賄 威脅係成個香港社會 政制 經濟 年輕人未來 等等

妓女：我不賣身，我賣子宮

當年689由得你地佔路，只用黑社會搞你地，唔用制度上的黑警，無野俾市民周到。同埋由你地內部鬧架，自自然然就會散水。咁已經好高明，果時的確係我地唔爭氣。

做特首不懂政治就如做妓女不懂房事，成日搞𨶙錯⋯

點只，仲創造咗香港獨立呢一派人

信佢真係唔撚識政治
4任特首最廢就係佢

唔識政治唔緊要，識攬炒就得

咪住先，你都唔係一個人
起度講咩9姐

所以敗晒香港百年基業

其實佢講d咩都係洗白

中共狗奴才

其實以前佢唔係最高位果陣，已經係咩野上面叫到就硬推，只係以前唔係特首，變左有人同佢執屎，依家做特首用同一招。。。
結果搞到成單野上左國際

689係奸係蠢，但佢唔似林鄭咁有精神病

Exactly，之前都係乜柒都夾硬嚟，出咗事就縮埋一二邊叫上司頂好彩成功咗就係自己「好打得」，唔好彩鑊咗都一早抛咗個波出去
所以今次佢都縮埋一二邊諗住有習近平頂，但習近平同佢一樣只係識卸膞同領功，互耍太極咪搞越嚟越大件事

唔識政治就係咁
講句嘢都講撚錯

689唔算蠢
係有少少智慧既陰險小人

蛇頭鼠眼

成個葉繼歡咁

聯署支持封殺微信同TikTok

千古罪人